見到京阿尼咁大單野....有冇手足已經冇曬心情再睇動畫

睇其他動畫都還好....
但有時睇翻佢地間公司整既動畫
就會聯想到呢單野
平時動畫最多都係涉及國家政治問題姐
但今次竟然係人命相關

慘

希望京阿尼開個眾籌，少少錢支持下

毒撚真係好恐怖

始終人命傷亡係最攞命

咁又唔好

如果燒埋其他一齊無得睇

我嬲到想殺左個犯

To不幸去世的京阿尼的員工

Rest In Peace

京亞尼八成作品我都有追
我真係好鍾意京亞尼
點解一間咁好嘅公司會比人燒

飯都食唔落

冇哂心機發夢了 香港d芝麻綠豆事

古戰都冇心機打

京廚應該最慘....假如身邊有呢d朋友
安慰下佢吧

我係京阿尼fans

發夢還發夢
721記得出啦

唉返屋企煲下京阿尼療傷
買bd支持啦！！！！

咁就慘了....唯有遠離動畫一段時間吧

一早已經冇晒心情

又騎劫

都岩既....其實冇時間理日本呢d事
721見！

香港都緊要

你有份逼害紫羅蘭 歷史不會忘記

講到唔關你事咁
好心毒撚都有少少骨氣好無

咪撚就係 收拾心情
做翻d緊要野先

咁真係唔好睇

所以我心情好矛盾.....唔知笑唔笑好

京阿尼緊要過臭港吧

你又知佢唔係次次都出 你憑咩話佢

係唔關我事喎
你要搞死埋一二邊搞
呢到唔係時事台

冇騎劫，去到邊post到邊姐。
我都鐘意京阿尼，一出新聞果陣都好難過，但都想focus返喺香港度先

願逝者安息，傷者早日康復

ppt上面有講話京阿尼北美代理開咗gofundme籌款

成撚個時事台都係721仲唔夠？
人地死撚左10幾個呀
動漫台
尊重啦 好冇

估到你啦。。。

鬼佬發死人財

抵制

又係垃圾式滑坡謬誤
我係唔知道佢有冇出
但我淨知道佢批評樓上無心情係因為香港現況差，就話人騎劫。咁佢憑乜野批評人騎劫？
人地唔比表達情緒既。 毒撚真係網絡兇狠，現實碌撚。
我呢就對睇動畫唔反感 ，京阿尼慘劇表示哀悼。

你都幾搞笑，post張圖就話唔尊重？
好似你咁喺連登留個言講幾句就係尊重？
有時間就上twitter同佢地打氣，比少少錢眾籌，唔好嘥時間喺度引戰啦on9

咪阻人地開工啦

721留喺屋企煲京阿尼d舊作紀念佢地

佢建制架

撐cy梁既

又想屈毛?
死返去時事台啦
屌你老母

外國有間（好似）同京阿尼有合作關係嘅工司開左眾籌

得進擊的巨人睇得落

留係屋企 邊刷古戰邊睇京動

樓豬京黑

鬼佬cap水毒計

諗多左....

有...食晏睇動畫個陣都係咁碌twitter同新聞，最後熄埋套動畫
天佑京阿尼

唉我呢排睇緊全金 準備開京都做個兩季

食人血饅頭

大是大非 無分你我

你有冇打古戰
有你都係支持cy

呢度都係藍絲

多謝京黑嘅你為京阿尼感到難過

清你個post又chi jor sin

校園篇正

之後日本都冇得去唔關你事

大把國人去日本住添啦

送個中就冇得去日本想呃邊個

返時事台你地自己講飽佢啦

我地香港人都死左4個，你唔care??

連登仔cc台ching智商係咁上下

我冇野講

Riprip天祐香港 烈士

滿意未

係動物台度POST 721
你當連登最大親中台流嫁

咁撚樣仲想打古戰 影衰毒撚

你唔係24*7講政治
就要比連衛兵批鬥

721一定要留喺屋企煲京阿尼動畫

其實火燭個post推上熱門一定有人拎嚟發酵嘈
避唔到

係

睇人類聖經 保祐香港

乜野黎

咪撚理d垃圾3毛啦

唉

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

真.已經無乜心機

so sad

我係毒撚都有骨氣過你
係喇係喇而家你屋企俾人搞
唔撚關你事
繼續喺屋企對住啲公仔打飛機啦

到時無得睇動畫無得握日本
緊係唔關你事

講下就會發生
等你地念力救港下

將毒撚既憤怒放去7.21吧

京阿尼係世界大事 全世界毒撚都影響到

香港只係小事

三毛警告現正生效

你行得正 企得正一定無事

人地不嬲鍵盤勇武開

係香港已經夠灰
二次元都要咁灰
屌...

btw 721一定要出

入面話發現到12個死者

香港小事？
京阿尼今次既事係大件事 但對比香港係好小事

大陸重有愛国憤青講埋啲涼薄嘢
唔cap出黎了 總之沒有一隻支那狗是無辜的

第13個

根本上面班一毛影衰香港毒撚
我身邊好多毒撚都有行出黎

仲要拎烈士嚟講發悔氣
你一係就一毛
一係就冷血毒撚
前者恭喜你又賺多一毛
後者你唔死都無撚用

只會捐官方

有冇唸過已經2個月冇心情睇

佢知名中聯辦統戰部員工黎

屌你老母 你呢種人好撚煩
京阿尼目前都死左成十幾人 「好小事」？
個個人都有自己嘅standard 唔好咁撚痴線啦你

你班仆街上網免費睇
人地血汗工廠用塊肝換出來嘅作品

神父都和解埋

網絡軍屍
名不虛傳

黎蛇

請問有無新聞link?

啲留言咩事
京阿尼今次的確係動畫界既捐失 失去左動畫師同珍貴既原畫 係值得可惜
但用黎同香港比較係咩事？ 仲可以講得出今次放火事件影響到全世界毒撚
咁香港個700萬人就唔係人？ 冇動畫睇世界都仲會轉 但冇左自由就會連睇動畫都要翻牆

721要出黎 要支持京阿尼就買BR

京阿尼死左人係好大件事好大損失
我自己都有睇開京阿尼既動畫
但你有無睇清楚而家香港發生緊乜事？
你d standard先痴撚線

free劇場版同小林第二季既原槁
京阿尼係堅持用紙槁
職員寧願救原槁都唔走佬

molamola
呢個post上左熱門
又要俾人屌做港豬了

真係要買bd/dvd支持下日本動畫

點都沒諗過京都動畫就咁畫上句號

得你先唔可以兩邊一齊關心咋

還動漫台一個清淨

一堆動物台假膠
平時都冇乜所謂但呢d時候把口都仲咁撚賤

一直都睇緊嗰邊新聞

要比人加入事後清算名單喇

作為一個毒撚
有班毒撚蝗化得好嚴重
屌佢地用蝗語屌返你轉頭

i mean第4行宇

點解要拎香港既事同京阿尼比較？兩者有咩關係？我關心721就唔可以關心京阿尼？你個腦剩係可以諗一樣野？

擺明嚴重過香港好多
香港都冇死咁多人

支持721 支持京阿尼！

你個腦係咪裝屎？根本兩件事唔同性質冇得比覺邊件事嚴重啲
居然用死亡人數黎做比較 到底仲有冇良心

兩件事都係 根本一個人都唔應該死

屌 雖然好耐冇睇動畫

但京都作品都幾鍾意

rip

因為邊部作品搞到咁大仇口?

痴撚線日本毒撚

係咪班撚樣成日上大陸網睇殘體字幕太多做成？

利申：睇動畫一定睇正體字，如果無就睇英文

路過沙田

之前有個平行天堂post
成個post都乜7司機
睇到一舊舊
Google 先知解乜

串得好

721 見

12死了

其實司機點解
真心唔識

多謝 星期日見

有邊個毒撚無睇過京動

改做京阿尼籌款遊行喇

咪撚再拎兩件事黎比啦

只要係香港人都會係721出黎
只要係動漫迷今日都會好sad
兩件事無衝突
btw玩膠果d直接永久block就得

有冇手足開白宮聯署

人講人話
狗話唔駛識

老司機

目前已經確定有12人死亡、10人心肺停止，還有20多人無法確認行蹤

修車不？

屌你老母，咪撚影衰一眾動漫迷啦，咁撚冇骨氣都有

【日本美少女】 平野鈴子：我每週都會在東京舉行遊行 願意為守護香港而死

人地貼個香港自身既大事宣傳下都要比班動漫人鬧，我作為香港人對唔住呢d日本人 btw希望京阿尼既人平安無事

有京阿尼歐美合作的海外發行商 Sentai Filmworks 在群募網站發起「Help KyoAni Heal」眾籌，目標籌措 50 萬美元，希望工作室能在災後重新振作。

RIP
幾鍾意京阿尼啲動畫 睇得出係好用心制作

香港咁落去，你條死毒撚動漫都要翻牆睇呀屌你老母

利申：毒撚

500k夠唔夠

國內就可以直接睇B站了

夠佢地CAP水 發大財

咁撚有骨氣你地平時唔睇翻版？全部買BD？愛愛愛，畀錢就真係叫愛啦，係到嘈嘈嘈，日本同班死者家屬會見到咩？就算見到會覺得好感動？訓撚醒未
依家只有1.上佢網店買嘢 2.等官方眾籌

官方有冇donation link??

仲未有

有500去到架仔到都偷笑

咁你快啲死返上去大陸，留係嗰度過世啦撚樣

上面個條link驚有抽水成分，咁唯有等官方
雖然我唔係套套都有睇 但我好鐘意K-on

總之非官方認證就咪撚搞
免得麻煩
一切等官方先好比錢

屌 唔記得quote上面個垃圾cy打手
收皮啦 做毒撚做撚到你咁撚奶共好撚羞恥

上個動物台都要block人

我係唔明點解一定要攞出黎比較
兩件事都好關心 好心痛
香港嘅事我都好嬲好悲痛
21會上街 錢都有捐 立場蘋果都課金
香港咩事我都有睇得好清楚
但冇必要話京阿尼係小事
唔可以兩邊都同樣關心？

屌你老母蚑那狗

實體goods有人話擔心嗰邊物流應付唔來，喺呢個下載商店買圖可能比較好

屌你老母咪扮動漫迷喇

應該唔夠, 仲要唔知抽幾多水

其實都預咗有人有心發酵件事
夾硬講到兩件事對立水火不容
所以呢啲回覆唔理就ok

動畫套套滿屏聖光你buy唔buy

有咪有

唔係水火不容
但係度post某程度上好反感

神父仲反唔反紫蘿蘭

你呢個死毒撚真係賤撚到仆街死 鬼唔望你比警犬打盲對眼，以後無得睇動漫

我都冇侮辱死者 冇話咩抵撚死 乜乜7丫
咁都算罪大滔天

呢d你唔去屌?

唉，心情好沉重

你高分咪有得去囉，難保你係低分果堆

見到單新聞真係喊出黎

京廚係？

廚=fans
京廚=京阿尼fans

條友根本cls
動畫史上最大災難

開左集kon第一集睇
一邊睇一邊喊